仇思達同關sir分裂都算近兩三百年香港政治最大悲劇

一個係除毓民外香港唯一識文言文嘅人同頂級名嘴
一個係千年一遇政治領袖
兩個都係forever young嘅永恆學生
如果肯各自放低偉人一定有嘅ego聯手合作, 問心講真係無乜野係做唔到

仇思達=文匯報認證五毛

你真話假話溝埋一齊講?咁畀正評定負評?

唔只係近兩三百年

而且唔只喺香港係全世界嘅損失

世界十大笑話

仇思達=再世邱吉爾
關sir=毛澤東轉生

可以話係一時瑜亮,可惜可惜...

人類史上最大政治悲劇

曲到上宇宙

喂你有無聽節目㗎
神駒可以干預到人哋編輯自主

邱你老母臭閪咩

你拎隻流氓同首相比